【父女戀】郭嘉文與男友拖手攬腰 甜蜜度周日

現年50歲的富豪筍盤李澤楷，去年情人節孖24歲港姐季軍郭嘉文蜜遊日本後，戀情曝光，繼上月被拍得在中環畢打街，以波子接載郭嘉文拍拖後，本報今晨再拍得李澤楷親自駕駛波子，載同郭嘉文到灣仔合和中心附近，李將波子停在路邊，郭嘉文則獨自下車，只見郭身穿粉紅色打蝴蝶結的長袖恤衫、白色短褲、尖頭鞋，露出纖幼長腿，打扮斯文，而穿短衫短褲優閒打扮的李澤楷，則一直坐在司機位一邊睇文件一邊等候佳人，數分鐘後，郭拿着兩袋麪包上車，李便驅車離開。

李澤楷座駕由中環紅棉道落金鐘方向，其間在橋面切雙白線，稍後到達大潭黃泥涌峽道的香港木球會，臨落車時李澤楷輕摸郭嘉文臉龐，郭一臉陶醉。二人下車後手拖手，互攬腰肢，甜蜜滿瀉，兩人之後進入木球會會所餐廳，直至個多小時後離開。

稍後兩人再到郭嘉文位於馬鞍山寓所附近，李澤楷停車泊在路旁，郭嘉文上樓未幾拿着旅行袋及狗袋返回車上，二人在車廂內有講有笑。
郭嘉文為2015年港姐季軍，同屆冠軍為麥明詩，郭嘉文年紀比李澤楷年輕26年，自從認識富豪筍盤後，3月時被揭一炮過購入價值逾億元的九龍塘逸瓏天池屋豪宅。

雖然小小超呢世人食女無數
但佢50年人有冇試過真愛

秒

呢個女仔應該唔錯，肯挨麵包

古

無錢無真愛

24歲咋頂

我都想做李生

一撚定係真愛

講得出呢d多數都窮撚

煙幕黎
其實係gay

小小超真識食

三萬蚊過夜

應該係低能先會講得出依d野

ph值負數

駁唔到

仲細過我

有乜所謂

咁你寧願想做小小超定試真愛？

絲打表示葡萄

咁古仔點？

輸左港姐 贏左一生
抵到爛

讀唔讀劍橋又有乜所謂
賣到個好西就上岸

樓上仲有人話Richard無真愛
我呸
人地乜都有就係未窮過
真愛? 係女見到張黑卡都會認定係真愛
仲洗乜講咁多

你女又無得食 真愛又搵唔到咪仲慘

食過咁多正女,真唔真愛有乜所謂

雞

咁有錢都唔簡個好啲既

我好想知道小小超睇中佢D乜

係咪小小超平時都會睇東張閪望所以睇中佢

古仔呢

有錢咩港女都

酸到

我係真心架.jpg

蘋果同呀李生真係好friend

最酸既應該係10A個位

煙幕黎咋....有D野愈係掩飾就愈明顯

G

真愛

依條女差左少少喎

一定係貪佢老豆副身家

我發夢夢到既

Richard 成身U記咁款

有冇巴打知Richard 件tee 同條褲咩brand 幾錢?

對有錢佬黎講想點玩都得

錢唔係萬能架,好似佢咁d女只係貪佢d錢而唔係鍾意佢個人,佢呢d 人永遠搵唔到真愛
我依加雖然月入9500蚊,但我比佢更易搵到真愛

真愛？ 你D真愛連可唔可以將你層豆腐潤既屋加埋條女個名都嘈幾十次大交……

咁 吉夫藥 點算？打入冷宮？

貧賤夫妻百事哀
有錢無真愛？每日都無煩惱又Happy 好難有真愛咩

人地著女人街貨你又吹得佢脹咩

無一個女仔真心愛佢又點？但啲女仔對小小超，仲好過真心愛你既女仔對你呢
從來只有佢飛人，無人飛佢 普通人既真愛咪又係好多都拍幾年拖就變淡分手

古仔咪真愛囉 嘈乜春

人生贏家

agree
當你有錢，就算你樣子如何
西女人
真西女人
ada
乒乓波等等一等等既美女爭風吃醋

真愛？wtf

要條女 含 奶 中出 玩夠就掉開一邊
仲同你真愛？

你呢2/30年人都冇試過愛情 不論真假都冇添啦

古天樂

唔好咁激動
全世界男人都酸小小超架啦，包括我
我只係講出一樣有錢人溝女既野姐
當然99.99%人都唔care真愛

我寧願冇真愛 都想有富爸爸

條𡃁妹係煙幕啫，今期流行先係正宮

古點算

好fit wo
小小超

笑撚左

岑晉晴傷心死咯

應該睇中佢夠平凡唔假
樣就未夠model級不過都幾靚幾pure

吉夫藥

點解有人會覺得有錢就冇真愛
老豆有錢咪又係人一個

諗左1秒大笑左

你傻撚左啊

我係醒目女先唔洗咁快要佢d錢
生粒金孫就咩都有啦，
最緊日日屌西，有粒孫佢怕妳太窮丟佢架多d

梁洛施

見佢係星期六日都不時同唔同女去食飯

利申：港島會所返工

有錢都係無真愛

潮文都唔識

窮撚先有呢個氣魄去講真愛

講到好似無錢就有真愛咁 有錢就好似聰明同性格好一樣都係一種本事魅力嚟，d窮L無就酸人無真愛 你自己有L真愛咩

好有品味喎 食古仔

呢句野真係睇到打冷陣

連登最少九成都係窮撚啦好出奇咩

通街都係女
點解要搵個樣又普通又city u畢業
要食都食10A先 樣同背景都好過哩件

呢個就中肯反駁喇
唔係一味話人酸毫無論點

10A果種氣焰唔係人人頂得順
係Richard面前話知你100A
最緊要聽話

24歲大家做緊乜...
人地24歲已經有超級有錢人睇中
利伸:今年24歲

人地乜世面都見過試過，依種男人點會無魅力

咁有錢唔食個大波d既

你覺得佢有咩類型嘅女係未試過，見到順眼咪食囉，食厭左咪飛囉，又冇話娶佢

咁高調 係咪掩飾黎
到底能太能係真定假

富豪雞學人排斥麥明詩

梁洛施生左三個都係得個吉

郭嘉文係我以前大學同學
真係估佢唔到

反而林作食得住佢真係

唔娶 咁快都有層一億樓
已經唔洗憂

個時個格點

要留名學野
利申：釣金龜初學者

我都係

唔知點解我信信地。。。 甘比個樣似幾pure幾true

我覺得呢啲野恨唔黎 學都無用 一切都係命數使然

我知你好恨

而家啲女仔有錢咪有真愛

我反而都幾欣賞佢有性格
以佢生咁多 個人又識do
實可以用婚姻㧽住小小超
但佢冇咁做 選擇左自由

其實關古仔咩事？

郭富城結埋婚

傳聞中嘅hehe

吉 ? 吉你老母咩 依家人地最少有幾億係身慢慢洗 , 如果佢冇同李生一齊做演員搵幾多世先搵到？

再睇返閣下自己本存摺，我真係笑撚到吱一聲

廿幾歲已經唔駛憂

靠塊西上位 屌

果三個日後掌管住幾百億身家時仲要叫梁洛施做老母，母憑子貴邊度吉？

咁真係佢地老母，唔叫老母叫乜撚？

自膠

真愛？現實中同你結婚嗰個都未必係真愛啦

我唔係無女朋友,我女朋友只係未出世

我以為係波斯高

其實我唔信吉夫係真愛，吉夫鍾意女人架喎

證明左 有錢就有女

屌完又換個更後生嘅
不斷循環 新鮮嫩鮑食不停

有錢真好

吉夫藥 季睪眥 可能都係雙性呢

吉夫可能已經同小超反左面
唔好忘記前排佢先鬧 「viu tv 個乞兒」

rich 到好似richard咁，已經唔洗揸林寶法拉利黎showoff

揸林寶法拉利個班同佢打工

好似有雜誌訪問過梁，佢自己都有暗示過同李家生左3個之後就冇乜愛情運，可能d男人都怕左佢
一來梁小姐咁有錢其他男人一定自卑怕比人笑
二來同梁小姐拍拖姐係話比世人知自己食個生過三個仔既二手貨

梁小姐係好有錢，但又係咪真係咁開心呢？一個女人點都想有頭家有人愛錫自己

大家又點睇我呢d說話？

有錢有真愛

Agger
我諗佢下半世都冇人夠膽娶
或者佢覺得用呢樣野黎換而家既榮華富貴係值得

廣東人做雞.jpg

誠仔仲靚仔

天大地大 搵鬼佬咪得囉
大把選擇啦

條路自己揀
咁能貪錢又想美滿人生
邊有咁開心既事

條女一grad就立志嫁有錢人
結果grad job就係做港姐釣金龜

利申 佢細我兩屆

loo

其實唔知佢點拎季軍 個樣好普通

幕後嘅嘢佢實大把uncle照

g

On9埋得有錢佬講真愛？
你話條女係雞？我就覺得條女好撚醒啦
首豪個仔 結婚之後個起碼三代人唔會窮
仲要小小超一年幾多女埋身仲要揀著佢
應該係好叻女啦

原諒我可不可以暫時讓我講出感覺後

3年後仲係佢先同我地講啦

你睇你班友酸到

小小超個仔幾大？

發洩下

依個世界唔係有錢就玩晒

應該驚屌李檡楷條女會俾人買起

冇錢都未必有真愛啦
成班酸撚到

人地之前一炮過買左過億豪宅先啦

扮唔貪錢好撚易姐其實

講物柒野真愛
窮西先會諗依D野
依個世界不嬲都係咁現實

呢個世界窮人邊有真愛

冇錢點玩

窮撚先有真愛？咁你有冇真愛？

諗起啲人話愈係唔要，啲有錢佬愈鍾意送錢

楷叔係想霸住梁小姐既話就比個名份或者帶佢入屋啦，生完3個比錢打發佢走擺明唔會比梁過門做李生家人啦

識食

有錢人好恐佈架
佢自己玩完唔玩啫，但覺得已經屬於左佢

其實我反而覺得係咁講錢個班人入世未深重好細佬思想下

我識唔少男女搵唔少錢事業有成收入唔錯都單身冇另一半啦
我知有個女仔同個醫生拍拖都飛鳩個醫生，又有個女仔同個醫生相睇都話唔啱

而家香港女人大部份都搵得下錢重多過港男，我同事搵二萬條女搵三四萬

大把雙失毒撚屋企有錢都冇女啦，你地有錢都可以叫下雞架

才直說你有男朋友

小小超都算係實幹企業家，唔係二世祖啦
唔止有錢，仲有權有勢有野心有見識，直情係真男人既典範啦
就好似一隻雄壯既獅子，會完全喚醒母獅既繁殖本能
除左個樣一般d

冇老豆backup佢食唔食到香港電訊呀

無老豆backup佢就唔會想食啦

郭嘉文 郭嘉

雖然唔否定佢個人能力，但係如果佢冇李嘉誠係back up佢會咁成功咩，做生意最緊嘅資金，關係，經驗都係佢老豆俾佢，如果冇佢老豆佢只不過係一個普通商人

完全同意
同現實係睇結果
班女見到既係一個真男人

有無錢嘅男人都當女人係g啫
不如搵個有錢嘅
拍一拍拖都有層豪宅揸手
我係女人都想啦
同窮撚拍拖連篤屁都無

沒錯，結果係佢身家超過40億美金就夠

你諗下好啦
有錢人通常好孤寒，唔服待到佢夠都唔洗指意有得分
梁洛施都要做通天豬那先有錢落袋

普通男人，即使用ibanker月入十萬都要奶客/老細鞋底
佢簽個名，係玩緊億計既大project
好難唔濕喎

想問下大家覺得佢地有冇扑過野

有錢人唔代表要分錢俾人

錢都係真愛既其中一個因素

一定唔係貪佢啲錢啦，
人地要左層一億樓之麻

食開魚翅都會想食粉絲
呢條女講真一般貨色
咁都屌到金龜真心勁

呢樣真，都唔幾多出嚟賣嘅葡萄緊佢

錢梗係買到真愛
有錢有咩浪漫野做唔到

心心石?
請一百幾十人去沙灘砌心砌字砌咩都得

細心?
一句唔舒服香港最好既醫生黎睇
凌晨三點想食碗粥即係有廚房煮司機買

睇日出?
你指法國定英國既日出?

毒撚未見過世面唔好學人講真愛啦

真你老母愛，你覺得香港啲女人比到真愛？比頂帽你就差唔多

屌你報紙佬連人地cut 咩線都寫到出腸

仲要係食唔到女既窮撚？

如果呢個世界係game
佢已經係admin level

退一步啦，同樣自己落手落腳
人地想玩下浪漫，可以請gordon Ramsey 教自己煮餐西餐俾條女食
食食下啪下手指，條女最鐘意既band係面前出演現場表演
禮物係hand-made銀包，自己專程唔返三日工坐飛機去意大利跟大師學既

之前有報導話條女好似入手一層豪宅做業主

有錢唔一定分錢俾人但無錢分晒副身家俾人都買唔到層樓呢

［年輕人應反省］港姐郭嘉文 逾億購逸瓏天池屋

梁真係慘
要做通天豬那先拎到楷叔錢
呢條女醒d